(召喚IT達人)有咩方法可以整forPOPO/藍絲人面識別App

如題.....

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

整黎嚇狗唔難
但一定唔準

點解？

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

之前唔係拉左個人話整狗面識別既巴打咩？

人面識別係分唔到object同埋狗